# Тестирование роутеров

Тестирование идеи создания _роутера_ для навигации по приложению. Такой вариант обещает быть более гибким по сравнению с навигацией в раскадровках. Сделано на основе учебного примера от _GeekUniversity_. Изменено для использования протоколов и структур вместо классов
